中資銀行ATM冇錢比我撳

咩意思 邊間

Source?